屌鳩班仇女撚既post,已獲得10000正評及400幾負評，證明仇女撚只係極少數派

屌鳩班仇女撚既post,已獲得10000正評及400幾負評，證明仇女撚只係極少數派

仇女撚得4%就唔好衝出來柒
縮返入老母個閪度
唔怪之有人spin唔係5毛搞
原來5毛咁乏力
5毛真係搵食難係咁帶風向都係得4%人支持係地

原來5毛咁乏力
5毛真係搵食難係咁帶風向都係得4%人支持係地

藍足

傳聞聽日有大量飛雞落地，預期雞價會斷崖式大插！

連登仔成日要俾人罵完先轉風向
得啖笑

大家都係藍絲
果個post得咁少like 唔好擺出嚟柒啦
我地藍絲仇女撚輸晒啦

可唔可以~唔好係咁開呢d黎呃like

你班兒登仔

你果個post 比正評既

即係我引用果個post 比負果班

就係得400條仇女撚屌

但都帶唔起仇女風

又輸

唔可以

一定要

咁點解果陣唔係一萬個負評

又輸

因為黃絲唔同我地藍絲

唔會日日Mon po 咁得閒

ok

一時時轉架 兒登啲人唔用腦 帶風向有幾難

但今次失敗左

一面倒屌鳩仇女撚

仇女撚400人其實不可少看

本身連登仔就由高登過黎, 大多都係仇女. 跟住就有大量所謂道德撚踩埸霸左個forum .

真連登仔就同真香港人一樣咁慘, 俾外來人搞爛個家

香港仲有好女仔,
唔係果班貪錢, 高大 班死臭雞囉

即係外來種

其實同以前既區會無人投一樣，黃絲一直都係要踢下先會動

連登呢個地方都痴撚線 充斥社會垃圾

個post正正反映咗連登係唔需要「真連登仔」
正如香港唔需要「真香港人」一樣

你曲解左道德燃既意思

支持空姐=道德
自己偷呃騙但屌鳩人唔讓座=道德燃

我唔知你係咪5毛定係偷換概念高手

有成488隻五毛

燃你老母咩
撚字都唔識打？

極少數派

個班人黎到又唔尊重本來既文化仲要以人多黎逼人跟番佢個套.

你曲解左道德撚既意思

支持空姐=道德
自己偷呃騙但屌鳩人唔讓座=道德撚

我唔知你係咪5毛定係偷換概念高手

五毛專叫人五毛搞分化

呢個冷嘲熱諷POST 二千幾,點搞

我改用正義撚呢個詞係咪答到你既問題

或者可以咁諗,好多人都係CD ROM, 同埋唔多會留言, 咁留言果班仇女咪比人感覺好多連登仔都係仇女

你去隔離post睇啲論調真係好恐怖

正義撚同道德撚一樣

自己偷呃騙，然後屌鳩人唔讓座

或者企係權勢位置，屌鳩弱勢人士

所以先比人冠上撚字

如果咩野道德都係道德撚

咁世上無人行道德

有400幾個熱烈仇女人士
其實好易帶到風向

帶風向都係靠少數對某件事好熱心既人做

呢種溫水煮蛙既消滅法其實都唔止用過一次
用某種議題引起新舊會員對立
將二登比較差既文明向外輸出
再引翻外界圍攻連登
利用pr風向狗洗正評同回覆
羊群心理令人以為係正義之師
好易引到新會員加入對抗舊會員

十足十支那新移民唔守規矩

有個post又係類似屌鳩班五毛單位帶風向，即刻有班傻閪入去俾人踩中咗條尾咁吠

其實引戰係浪費緊大家時間

唔講以為個 post 得 10000 + 400人入去睇過同時留埋正負皮

啱

咁做咩要對號入座
係就係唔係就唔係
唔洗咁大反應㗎喎

依個類比膠都廢事比

禁個正評就變清高聖人
剩低400個PR 波台狗真係連登老鼠屎

唔肯面對現實

加泰集會都係正評＞負評
佢哋唔會認係自己柒咗
屈落五毛風向到就得

係 應該Ban晒負評果班人

有班五毛玩踩港路線玩到出晒面